如果今日撤回/永久暫緩

咁聽日遊行目標

就係追究黑警

記住出呀

乜撚野永久暫緩
只可以撤回
仲有相關官員全部下台

推

上佢老母 開撚曬槍 你班狗唔洗還啊？

樓豬講人話

永久暫緩其實同撤回一樣

如果佢玩出爾反爾

佢撤回完都可以加返落去

不撤不散

只有撤回選項

隨時復會再傾
同用把刀架係你頸有咩分別
撤回呢個字眼個意義對大眾黎講係好唔同

追究到底 仆街黑警

暫你老母

push

總知今日佢做乜撚
聽日都照上街啦

咁就要777下台

追究

點都會出！

黑警要負上人道責任

林鄭不單單要下台, 更要被清算!!!
做扯線公仔就做扯線公仔, 唔好隨便打人情牌!!
清算黑警 醫管局
救回612義士, 2014義士
爭取真民主
2019投票, 趕絕建制派
香港人救香港!!!